(突發)看漫畫上唔到

有冇巴打上到看漫畫
今日突然上唔到